每年生日，幫我慶祝嘅人都唔同，去到最後無人記得我生日。

以前生日，都係圍內個幾位好朋友固定幫我慶祝，
人少但滿足，因為真心朋友會因為你生日而花好多時間準備，想你有個開心回憶。

慢慢長大喇，身邊嘅再唔係佢地，而係一班不斷更替嘅朋友？但係其實嗰啲唔算得為「朋友」，
可能係普通朋友，可能係普通同學，佢地知我生日都會幫手慶祝。不過，你係會感受到佢地根本無心機慶祝同正視呢一日，只係 例行公事
去到呢幾年，已經無人再同我講生日快樂
無人想同我慶祝。
屌！我真係好掛住以前班朋友

可惜嘅係以前班舊朋友已經離我而去，成為人生嘅過客。就算我再次搵翻佢地，都知道已經唔再係嗰回事，唔再Friend翻。

以前每年生日都有好多人同自己講生日快樂
但人越大收到既生日快樂反而越黎越少
不過慶幸既係仍然收到最好幾個朋友既祝福
仲有提早既驚喜生日飯 真心覺得心足

屌都算好啦 我直頭係無人想同我慶祝 求9其咁約你食過飯 即興嗰隻

由細到大都無人會同我慶祝
次次都係出d生日po先會有人記得下

真正記得嘅得幾個 呢幾年生日都會起ig開post叫人同我講生日快樂

btw樓主今日生日 ？

唔係 係因為經常係ig見到啲朋友post相 內容係好多朋友一齊慶祝咁囉 見到人地咁開心 自己咁撚慘

同感 我有幾條友同我講下生日快樂已經好滿足